與六十二億地球人抵制中國帝國主義

你食左藥啦？